其實航空業罷工 掛住改善工作環境 待遇去罷

咁有工會保障

可行？

點睇

推

實際 係點 大家都知

其實港航都有拖欠工資

可以順理成章bo

一定要推
依家成日見到啲藍絲同事準備聖誕去日本happy真係好撚嬲